每隔兩秒我都想起你 但我不懂使你心歡喜

每隔兩秒我都想起你 完全忘掉了自己